大家有無發現差佬無告健仔襲擊開槍警？

邏輯問題
黑警無告 健仔 襲擊開槍警
健仔當時背向被襲警員
咁即係健仔當時對兩隻 PoPo 都無做成威脅
咁即係 4 差佬開槍射一個當時對佢地無做成威脅既人
答案：黑警非法對市民開槍

唔係一項暴動 兩項襲警咩

咁我柒左
當我無講野🙇🏻‍♂️

柒